求下你地做小小野

一. 可以入暴大幫手 就算咩都入唔到去 行都行入去

二. 依家去搞黨鐵 係你附近又好邊到都好

暴大入面班手足就頂唔住 唔該幫一幫手呀大家